[PS4][PROCLUB]D1球會招收後衛龍門

PS4 PROCLUB
D1 球隊收full time 後衛龍門

後衛條件:願意專注防守工作,唔會經常衝上前場,少量幫波進攻可接受
龍門條件:不派膠,簡單D黎講比起電腦龍門好就可以了

球隊已報VPL,歡迎各巴絲試腳

TG: Samwong882